[香港地]點先叫中產

香港地點先叫中產？買得起樓？月入10萬？有車養番狗？

我心目中定義:
兩層或以上供斷咗嘅樓
一千萬以上流動資金
月入十萬以上

三個條件加埋可以叫中產

財爺

邊飲咖啡 邊睇法國電影

我覺得 香港 top 1%人係上流, 9%人係中産,其餘90%係低下

分別對應奴隸主,監工,奴隸

同財爺咁上下啦

住3000呎

月入50萬以上

流動資產1億以上

當年薯片叔叔其實冇呃你

呢個真
其實佢岩
佢人工唔係話好高

小康以上

界定小康會唔會易D

當覺得比上不足比下有餘
同埋享受唔到任何福利時
就係中產

身家:2000萬至6000萬
人工:150萬年薪至500萬年薪(計埋bonus)
我覺得高過依個range已經可以算係有錢人

有錢人啦算 住到比華利山喎

你用生活質素計就係，但用錢計就唔算啦，九龍站一個海景3房都5000萬，最少過億身家嘅人先住到

洗撚5000

天璽兩房700呎都放緊5500萬，君臨天下1000呎嗰啲中層以上放緊5000幾

早排個post講到成100million cash都係中產level
過多幾年bill gates都變埋基層

十萬月薪=中產
五萬至十萬=小康
三萬至五萬=低收入
一萬至三萬=窮撚
一萬以下=新移民

月入10,000 但係有九龍三房兩廳兩次私樓呢

兩三千萬得啦on9

內園泥架

叫發緊夢既窮撚

即係你

當你發覺自己慘過揾錢少過你嘅人，你就係中産